不可去西環，

蕭若元 收到來自北京消息，會強硬對付香港，借口西環出事，出老解，都可同國際交待

肯定唔會，出解放軍警隊香港政府無哂面

憑佢係燒山就知impossible

三毛，fact checked
樓下唔該唔好再覆